{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51290&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평라무키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "E2、F2、G2ジャングルジム遊び場はリニューアルオープンしました。 今では個別プールとバーベキュー施設を備えており、様々なアミューズメント施設が利用できます。 龍沼滝は車で6分、加平レールバイクは車で42分かかります。 南怡島へは車で48分かかります。 2つ以上の客室を予約した場合は、当日保証金00,000ウォンをお支払いいただく必要があり、アプリ/ウェブ決済の際は客室基準人数料金で決済されます。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能で、マート送迎サービスを提供しています。 プレイゾーンと駐車場は状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は、電気グリルを利用してset20,000ウォンの費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ご注意点についてご案内いたしました。ペンションの事情により情報が変更されたり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合がございますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "E2、F2、G2ジャングルジム遊び場のリニューアルオープンはいつですか？",
            "answer": "E2、F2、G2ジャングルジム遊び場のリニューアルオープンは既に行われています。"
        },
        {
            "question": "E2、F2、G2ジャングルジム遊び場にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "E2、F2、G2ジャングルジム遊び場には個別プールとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "龍沼滝へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "龍沼滝へは車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "加平レールバイクへのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "加平レールバイクへは車で42分かかります。"
        },
        {
            "question": "南怡島へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "南怡島へは車で48分かかります。"
        },
        {
            "question": "複数の客室を予約した場合の支払い方法はありますか？",
            "answer": "複数の客室を予約した場合は、当日保証金00,000ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "宿泊料金はアプリ/ウェブ決済の際に決済されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車場、マート送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プレイゾーンと駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "プレイゾーンと駐車場は状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金はset20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設についての注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約情報や料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更されたり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合がございますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 544
    }
}